深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得

唉

Sor 唔小心1001左

你哋真係好快手

我都冇諗過今日會咁多嘢講

咁咪好囉，可能係啲熟人返哂嚟，仲加埋其他人

想起前男友

夜長夢多

HI 又係我

新post lm

Yoyo

分開係好事
我同佢無將來

Sorry遲咗開，今次跟唔切

咁就唔好亂諗啦

又一個 4 點，大家準備 Post 食物相未~

想起以後做過既事

勿相認

等你

好肥

人生總係要帶有點遺憾‧‧‧睇開啲喇

而我會瞓先

唔好呀，攪到我想煮麵

都唔知幾時先玩完，依嫁湖北大軍又殺到嚟，瘦俾邊個睇

多謝你

自己欣賞

我想知幾時完

早抖！！

真架，多年後您諗返起就會覺得自己成長左...
唔係說教，但我也是個有故事的人呢‧‧‧

想訓但又唔想訓咁

負面撚諗嘢，覺得出年都搞唔到奧運... 根本唔知點收科

荷蘭仔！！好開心又見到你

謝謝，其實分左一個月，我將佢電話都刪埋

傾下計聽下歌

明白
人生若無悔
那該多唔趣

一代宗師

訓唔訓好呢

無得完?

不過依段時間又無得去 Social 又屈係屋企多，係會難走出嚟啲...
不過咩事分開啫，唔係有第三者咪試下搵返佢囉

有首歌好正，

來 Share

因了解而分開

好老土
我地唔係咁夾

我都想知。。。

春仔

個公仔好得意

掛住你

乜撚嘢架 LINK

你都好得意呢嘻嘻～

感覺去了夜店 不用出lkf了

我同女朋友水火不容，都夾到 3 年！唔俾做感性撚，唉，算喇，我旁人識條鐵咩

你咁講我怕醜

係時候第 288 屆煮麵大賽，拎起包麵未？

以為你真係訓了

Hi

我shy

lol
你去開既咩

傾多一陣

You go
I watch

佢都唔想維持
人馬座既男人好可怕

hi

唔係

Hihi

有人理

好正呢

真名上連登

我隻貓都醒左了，係我推衫建巢中

你個，笑容出賣你

點姐

肥到

我不好呢味但係係一首好high嘅歌

肥貓
你係咪好肥?

Helloooo

想食

好肥。。。。。。。

毛嚟架，貓拳扑扑扑扑扑扑！

。。。。。。。。。

樓主嗨嗨

毛嚟架，貓拳扑扑扑扑扑扑！毛嚟架，貓拳扑扑扑扑扑扑！毛嚟架，貓拳扑扑扑扑扑扑！毛嚟架，貓拳扑扑扑扑扑扑！

做咩扮絲！

係
支那肺炎之後既勝利歌

好想訓落佢個肚到

隻貓睇嚟未瞓夠

好肚餓

假到。。。。。

肥

佢話: 仲好早 做乜撚吵醒我，人類

可愛

喵嗚

禁夜唔訓？

叫咩名

林雪

我全部都係真功夫來

主子

好肚餓...

奴才退下

Avril Lavigne

我煮比你食

因為想錫樓主春袋

寫埋你個名上去咪知

ching ho ball

女王

咁跳 Tone？
佢有卡片，利申各位唔好起我底

煮埋俾我

雞翼好正

林生

錫吧，今日心情好

頂...

加密啦

仲以為你吹
所以想講 Ok you win, Avril Lavigne

想打你

飲番杯酒先

臭嘅屌 十年冇洗過？

Meow road meow land好可愛

Meowmeoooowww

佢成日唔沖涼

有心事？
小心身體

仲好香添，香噴噴熱辣辣，食落去好脆又多汁

你唔可愛！

我啱啱沖完涼

Diu li

冇工翻個人成日唔開心

Very yummy 的

少啲出街係會鬱悶啲
平時有冇做咩啊？

冇食都唔好放食圖！

訓覺同打機

有冇諗住改變？

比啲難食嘢你睇好唔好，可以減低食惑

改變係要轉工
但依個時勢又搵唔到工

你係咪想睇？

冷靜啲我冇咁講過

咁不如係屋企揾其他嘢做住先 每日淨係做個兩樣都悶啦
睇劇 整嘢食 有樂器可以玩下 睇書咁 有啲改變係會唔同啲

你話我唔冷靜？

有鬼用咩
俾仔飛

去死吧

好肚餓

唔係呀我錯了請放過我吧大人不要貼相

咁就再揾過 呢個世界咁多仔 慢慢

係呀唔開心我先會飲

雞翼香噴噴熱辣辣

我考慮下

你是仁慈的，我知道

你成日飲？

牙擦到你 有可疑

之前未分手個時

我是清白的。請放過我吧，好人

有無絲打係度

咁分手可能係好事 更早解脫 希望你飲少啲

早唞各位！

咁我都訓！早抖！

路過

打完機返嚟，結果個個已經瞓曬
Lonely

早

牛安

醒未

牛LLM

嚟M很燥底哦

Ok 梳
btw已記低你M到周期

沒關係
咪亂講，我都唔知自己幾時嚟

我意思係我冇特別去記低但應該會嚟嘅

袋仔

廁郎君

春仔好似5點幾？我都要加油下先

公廁郎係啊，你琴晚訓唔訓到？

我呢加都係返緊兩份Pt cs 但同Full time一樣返1-5
曰日浪費人生
計落都有1萬3-4
諗緊做住先定 搵份full 文職
好浪費人生呢加呢兩份
但我最怕因為我呢加返緊Pt
第時in 長工見我得Pt經驗

蠢袋仔訓到但淨係6粒鐘

加油啊，點都去咗in長工先，一定冇問題

個名幾得意係自然醒？其實都夠啦

Hey 心情還好嗎

都係咁

希望今日可以過得開心啲，放心你還有大家

你是最迷人的 你知道嗎？
係 但想繼續訓 已經訓唔到了

心裏的花 我想要帶你回家點解會咁不如試下食飽啲跟住睇下瞓唔瞓到？我有時都會咁

今天剪頭髮，開心

心裏小花 我賞邀大你回家
夜晚先瞓 再瞓就瞓唔到 其實唔攰

期待
出去剪？

Hi!!

頂
唔影響身體就好，咁你夜晚食飽啲再訓

屋企人幫我
你個樣好奸

你隻meow 幫你剪？

Fun廁郞

唔係係我老豆

Fat廁郎

好 我很期待下次剪頭髮

我預言你下次會比人剪光頭

hi廁郎

多謝春袋

Faeces春袋

傾計啦 開心啲

已讀

不用客氣，有咩唔開心就講出嚟啦

你啲英文禁好嘅

專心上堂寶寶

我是壞寶寶

到南部弄假牙 牙e牙

什麼來的？

Friesland—壞女人

你好壞😖

好老

好

男人不壞女人不愛，嘻嘻嘻

見多識廣

你係壞左嘅春袋

你贏

好耶 傾咩好

你輸

核突，唔理你了

下次贏返

好啊 下次先

今日天氣好左

但呢加 長工都唔穩
我返pt都叫做穩定
一返長工 驚仲搵得少過呢加

She must have swept you off your feet many years previously.

醒了

咁晏先醒

歷史？

表示好好味

樓主晚上好

廁郎晚上好

牙達晩安

達仔好！

沖涼先

好餓

我都有啲 但過多陣食飯lu

Join

好啊 過黎

Hellloiioo BB晩安

咁快晚安？

你嗰邊幾點

1pm

咁牛安啦食咗晏未

準備返屋企食

我成日都發夢同朴寶劍結婚
提醒左我今晚早啲瞓

小心啲

到我開始食飯飯

黑歷史

想覆嗰陣發現1001咗

會

我諗係可能今年嘅疫情佢想早啲當兵
已經翻睇咗啦
我有睇其他㗎
不過最鐘意真係佢

我真係好鐘意佢
佢有好多地方值得欣賞啊
彈琴唱歌好好聽
又靚仔又高大
又有禮貌又敬業
又好似冇乜架子咁
又好似真係好善良咁
跳舞又搞笑
皮膚好啲牙又靚

佢個樣真係好善良 Meehhhhhhhhhhhh

我真心相信佢係善良
話我尻都係咁話
佢好有渲染力唔開心嘅時候睇吓佢會開心翻

因為你愛佢

幾時先可以結束感情呢種一直折磨我嘅痛苦

放工了

辛苦晒了

比佢折磨到攰
你無力果陣自然就會放低
而家你做幾多野都無用

Time heals 但你都要做啲嘢去分心

哲學 文學 心理學同邏輯學都想學下

好累，但開心

咁就好啦，搵到一份自己鍾意嘅工，太好了，我都鄧你開心啊

JOIN 搵緊NETFLIX有咩好睇
夜猫

I’m not ok with this!!!
Money Heist
Modern family
Peppa pig
Rick and Morty

Black mirror
Stranger things
The Witcher
呢幾套都唔錯

thz 2位巴打
BTW Peppa pig 認真既?
的你入黎NETFLIX同我睇晒佢

仲差第三季未睇，唔捨得

今晚咁少人嘅
大家咁早瞓

係度

傻仔不是日日都有這麼多人的

琴晚呢個post推得好快
今日重未爆1001

再推

想問大家一個問題

唔係開心嘅工，但我冇錢了，要搵錢，所以開心

⋯⋯好啦，有錢賺確實係開心

我又嚟啦

你好，肚餓嗎

唔肚餓 啱啱食左意粉

肥佬

正 好好食

嬲

叮 肉醬意粉

今晚未錫你春袋

快

好想認認真真咁草下錢有無方法

錫啖先

HI!

嗨

你記錄低每日嘅開支，同埋洗咗幾多錢，然後睇吓你想儲幾多

肚唔肚餓

第 N 屆煮麵大賽 正式開始!!!!!!!!!!!!!!!!!

好熱呀屌你老母

熱？

係啊，琴晚好焗好熱，你呢

唔熱啊，8度

我要搬嚟你度住今日22度已經出哂汗

攰

我開左個潮流打扮的TG 群, 有冇人有興趣入??

點解？

嚟啦

Helllloooo荷蘭仔，你來了，嘻嘻

Helloooooo

Yeahhhhh見到你就開心今日有冇跑步

有啊

健康life，唔洗返工？

今日唔使

咁你今日做咗咩？

Part time?

今日陪屋企人去買餸，聽日整通心粉

乖乖

第一次自己整，唔知會點呢

牙廁where are you

掛住小厠

Agger

唉今日成日唔見佢，點解會咁

Halooo

好似日覆日都係咁
佢一切安好嗎？

煮比你的

hola 好悶

打機吧

打到悶

食嘢

咬緊蘋果 好難食

ic~ thx白馬bro

唔鍾意蘋果鍾意食香蕉同奇異果

same 蕉王

我食開綠色蕉

今日終於冇咁多嘢做
好得閒好耐都冇試過開心

你...你唔係？！

味道如何

恭喜你～恭喜你～哦yeah哦yeah哦～

唔會太甜，正

食開黃.... 唔係定論咩?

唔會...唔通你....鍾意食有斑點嘅？！

冇乜所謂 蕉王

嘻，嚇死我，原來係banana king
你可以看Netflix 解悶

近排睇緊紙房子 又幾好睇 仲有咩推介

我又睇緊睇到第八集，好刺激
仲有套老虎紀錄片聽講好正，可以試吓

我第3季 未成年都睇

好快我睇緊第一季
本身以為冇乜嘢，但原來佢有咁多做愛情節，搞到我喺屋企人面前睇好尷尬但唔用電視睇又好似冇乜效果咁

18禁 成年先睇啦

即刻Skip哂四年之後再睇

gd nt~

Hi又係我

好似好辣咁喎

呢個係加辣版

會唔會辣到流鼻水

辣到急尿

未試過

唔知點解次次呢啲無內容嘅垃圾po都會上到熱門，其實講真，有啲懷念以前嘅連登，我講6月之前

好似又瞓夠8粒鐘，幸福

各位早！有瞓到靚覺嗎？

咁早起身

早晨

我晚晚都發 然後醒翻精神欠佳

早有

有就好啦！

小花year幾

我好勁今日自己煮嘢食

食定止肚痛藥?

睇完我是大哥大 求下一套

煮咩咁叻呀？

好串下次煮比你食

想毒殺我?

好睇呢
呢套點？頭先先發現有sp 但唔到睇lu

我想的話你一早死了😈😈😈😈😈

係喎你之前推過
個大哥係LONG LONG MAN

寫定遺書先 如果我死左一定係你做既

ding... 個cm真係痴線 好過癮

屌呀比你講兩句真係有少少肚痛，屌你老味

拎去止痛

LONG~~ LONG~~ MAAAANNNNN

I love you😘

👍🏽👍🏽

諗住學嚟煮比你食...

咁好

你鐘唔鐘意食通心粉？

鐘意啊

太好了咁我聽日再整多次😆😆😆

901

落雨了

到人類滅絕既時候

最近大陸咪就係靠D人唔識英文，扮quote外國論文黎呃人

好凍

你篇文好正

你好壞

我仲開緊風扇

前傳？

Same bro 爽

女人不壞 男人不愛

D模型就快砌曬啦

有咩模型

今日砌呢個

聽日應該繼續砌戰艦

犀利

我食緊海風

仲出街

好型
有冇試過砌LEGO

有呀，以前有砌過D minecraft
都砌過少少星戰

模型難啲定LEGO 難啲，想試吓玩LEGO

多謝 特登追我故仔
鍾意咪推吓 比多啲人知

屋企對住海

Lego好簡單既，只要你有位擺既話

Rich

有錢人

仲以為LEGO 複雜啲唔該晒

lego純粹跟說明書砌的話就唔會難既，最麻煩係搵返岩既零件姐
模型要剪要打磨，有時要上色，差好遠啦

原來係咁..模型原來仲要打磨，點解要剪？

難係邊

由果d框到剪落黎

因為好大件，要慢慢砌

唔該晒你都有砌開模型？

時間耐但簡單

基本知識

😅😅好吧

做緊咩

睇緊電視，因間玩just dance

由塊板上面剪落黎嘛
最近唔出街好適合買D黎砌架

FF7好吸引

Lego超鐘意

我以為係要剪佢地啲手手腳腳
我遲下想砌LEGO

買！！

係？你砌開咩

想just

以前囉，好多，大個咗就少咗了

join
潛意識打左just

點解

city

我3X歲都仲砌緊

不過佢個鏡頭detect得好廢，成日認唔到我啲動作

想試吓砌star wars

你係咪跳得太hea呀

買
哈行波波都想買

Architech系列好靚

仲有呢隻

Star Wars就買模型砌啦，Lego有一粒粒好怪

好似好易砌咁喎

唔....一時時啦

女仔應該唔會買模型我諗，袋袋呢類女仔

好啊，我都係貪lego拆出嚟夠方便

du du du

呢首跳死
跳開bad guy

我女友都有砌過
不過砌砌下會尖叫問我點砌

全部都係用黎推卸責任
結果而家人地開始唔受大陸玩

想睇你跳

呢D好易
想消磨時間最好

請佢飲 不要對我尖叫

但模型真係靚好多

次次以為自己跳得好型，點知睇返錄影嗰陣時成個癲佬咁

佢飲酒仲多過我

又真係靚好多係咪要自己上色？

我以前通常睇電影跟住佢一句一句講

有無減到肥

飲酒家族

一DD啦，有D可以就咁砌再貼貼紙，有D就一定要上色了
咁當然上色一定好D啦

牙妹朋友嚟屋企先玩，次次都玩到出晒汗，跟著就可以食pizza

我發覺香港英文水平真係差左好多

咁如果上錯色或者油出界點算
右上角嗰啲係咪茄汁嚟

係啊，可能reading同writing 得，但speaking就唔掂

咁咪油過
不過懶的話其實可以搵其他色遮或者搵刀刮左佢算

咁就好佢係咪會比埋啲顏料你

係普遍差左
以前小學都起碼識講幾句，而家好多人係完全唔識

要另外買架
如果住得近SSP的話可以去福利模型睇下

可能因為生活少用咗，同埋學校教得又悶，學生自然唔會有心機讀

d乾油臭到嘔

應該都係
自從母語教學之後就越黎越差

原來係咁，好方便喎我可以行過去睇下

我估我已經聞唔到